岩岩埸波又周圍見到中國國棋 班贏國人咩事呀

唔知既以為佢地有份踢 廣告寫住中國第一

旗？

中國第一隊入唔到圍

次次都見幾枝掛看台邊，有沒咁老土？

係哦 打錯字 謝提點